仆街 斯華洛世奇辱華

這款精緻講究的小熊維尼擺件是以色彩繽紛的Swarovski水晶精心製作，並閃現555個切割面，加上可愛生動的蝴蝶作點綴，想必勾起您不少童年的美好回憶。迪士尼迷和施華洛世奇蒐集家都不容錯過。此乃裝飾品，並非玩具，不適合15歲以下兒童使用。

真。玻璃心

So?

唔好笑咩